【致年青人】中共係唔會怕你地攬炒

我想話比各位知一個大 PICTURE , 全部是重點請耐心看完

中國精心策劃左22年「大灣區計劃」作用就係消滅香港，以上海為核心操控，收成期就係呢 5 - 10 年，真正行一國一制，滅港紙，「明日大嶼」大白象就係為隻食晒所有港紙而準備。

港珠澳大橋，高鐵，一地兩檢就係呢個滅港大灣區計劃下的先行者 下一部就係將所有政府機關，港企業，傳媒全部染紅。

所以大家要認清楚一個事實，中國係唔會怕「攬炒」，因為滅港係最終目的，而佢都預左過一d 惡法會有反抗活動，所以警近年上去北京受訓，就係將新彊果套搬過黎香港維穩，而家已經提早啟動左

一直以來香港呢個全球金融中心並唔係中國玩晒，但大灣區之後就係佢地話晒事，外國無say ，中國想用呢一點擴大自己係國際的威脅
============

美國佬當然知道呢個中共天大計劃，所以唔早唔遲係呢個收成期出手引發「中美貿易戰」

點解選擇呢個時期呢 ? 因為而家係消滅香港最重要的部份 「財富轉移」。呢個時期就係好似一個進行心臟移植病人係手術枱上面，將舊心拆出黎轉去新心。

美國而家就中途係移植過程中係壓住你條血管，真正威協到你

因此香港的血(財富及企業)一定全部抽走去新心上面，問題係點抽?

中共原本計劃係陰乾，係慢慢抽走，因為非常巨大而家太急的話有可能未抽晒前整前香港就大鑊

=====
所以最後有幾個 message 各位年青人想你地認清楚

1.中共唔怕你地攬炒，只係怕呢 5 年完成輸血前整死香港令油水大減，所以點解唔敢出解放軍，但暗地又進行漸進式宵禁同行使緊急法 ?
2.美國佬《香港民主及人權法案》可以影響呢個輸血程序，提早整死香港等中國輸唔夠血
3.得香港得天下，美國最終目的係連合英國一齊搶番香港，令中國重創之餘自己掌握全球經濟
===
所以唔該, 唔好停留係乜鳩野要前線停，比美國做野過法案呢d 咁低層次的討論，成個美國國家的計劃豈會因為你燒兩個地鐵站叫停? 根本而家係以「香港」為首展開左經濟上的 ww3 喇，好撚大件事

美國唔係「幫你」爭取自由，一切只係利益。揮美國旗係成件事度係有正面作用，但唔好天真到以為美國當你自己人

一睇就知支那狗驚我哋啦

日日喺個欄鬼人民日報喺度鬧鳩我哋

喺度派咁多5毛造假消息抹黑我哋

唔驚嘅咁係乜嘢呀

係人都知我地係棋子
只係借美國之手收中共皮者

大灣區有咩自由法治？想同紐約、倫敦比？支那三分二外來直接投資來自香港，千幾間國企喺香港集資、上市總值過四萬億港紙，香港仲幫大陸「轉口」緊敏感美國高超科技……利用價值有排，想五至十年內「滅港」？

Over our dead bodies!

中共思想唔好用常理去理解

穩定大於一切

佢地覺得無左香港，就會成功取代

咁Q長原來講埋d全世界都知既野

唔係㗎
左膠真係好似唔知咁㗎

仲以為有咩新觀點

寫文個人知唔知咩叫攬炒

我唔係好明你想表達D乜, 不嬲都知美國係想為利益, 有咩問題
人地為利益而幫你都好過話係自己人但整死你

中共絕對係怕攬炒
中共只係認為唔需要香港人
但絕對需要香港
講完

攪炒不嬲只係終極手段不是目標, 我覺得我地目標係破壞大灣區計劃, 維持香港獨特價值。 我地俾人利用時,其實咪又係利用緊人？

左膠係連咩叫攬抄都唔知

呢個啱,所以佢哋咪每日派150件垃圾來取代香港人。 又超desperate推行啲乜q國民教育洗腦嘅嘢,用支那語上堂等等

精子都要知自己係春袋入面啦，撞爆個春袋等你仔都生唔到一拍兩散

土共如果真係唔怕攬炒，icbm 一早射左出去啦
現實就係佢唔怕死其他人，自己利益少個崩都唔得

on9, 無聲無色被支那消滅，同夾住支那一齊死明志。儍既都知點揀。

咩叫大灣區之後就係佢地話晒事，外國無say

外國冇say仲邊有人一齊玩 靠內部13億隻蟲就搞得起個經濟？

致樓主
睇黎你唔係好熟金融運作
有d野唔係共狗想做就做到
十年前夠話上海取代香港啦
一日冥幣外匯管制
一日香港都對共狗咁重要
冥幣國際化同去槓桿化已經收左皮啦
再做就要亡國（黨）

補充
大灣區係將香港更容易受中共直接管治
將外國勢力排走
搞咁多嘢都係因為非常需要香港
香港攬炒咗就成個如意算盤就打唔響

講白啲，係需要香港關係法，係需要香港特區關稅區

支那複製幾撚多個“香港”出嚟都無撚用

Exact7ly

既然都唔怕，咪攬炒囉

我都唔怕
so?

推

以為有咩新意

哦 ok block

呢篇野雖然阿媽係女人，但好好用，同我既猜測同睇法8成近，我自己成日又組織唔到出黎，可以save低比人了

咁咪一齊炒囉
都唔知你講黎做乜

乜仲有人叫停咩
做乜鳩

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

唔怕咁點解唔出解放軍？
BLOCKED

咪就係
佢以為攬炒就係我地簡單地整死香港？
6月講到而家既攬炒根本就正正係講緊"要中共抽唔到香港血"呢樣野
而家我地仲全面向中資開波
早佢一部取消哂香港所有既既得利益，打亂佢算盤

其實佢囲樣可以影響到中共既野，我地咪一直做緊囉

推，沈教授講咗好多次

哦 咁你講完有咩高見

係咩
我都唔怕攬炒
一齊攬炒囉

呢個係OP你嘅睇法
唔同人嘅睇法都唔同

一早知美國為利益啦
上面講得啱 係要香港唔係要香港人

佢覺姐,事實呢
佢攬炒會死就得

無用的文 拉

本來我都諗中共唔驚，不過見到呢個五毛post又安心返💪🏻

鬼唔知美帝係咩人咩
我地目標就係想借香港經濟打擊中共ma
我地係自由民主 你都唔可以有經濟繁榮
唔係點叫攬炒呀大哥

人哋餐餐和牛拖羅，肯同你捱午餐肉豆豉鯪魚咩

鬼唔知阿媽係女人
邊個唔知香港係棋子？唔係棋子撚有人理你，
你唔見新疆集中營都有埋有人理下佢

啱呀

睇到致年青人呢三個字就收得皮
咪撚成日覺得抗爭得年青人先得架
瞓醒未

攬炒另一個面向係全港啊
--------------------------
1020 九龍見

香港作為轉口港 由步入現代化開始都係被利用架啦 架仔日佔時期又好 英治時期又好 中治時期都好
香港有利用價值呀嘛
中共係我地共同敵人呀嘛
美國係真心假意都好
重要咩
at least我唔care

左膠真係乜都唔知

我願意做洋人的棋子
Sir this way

共產黨真係一個笑話

十幾年前已經講緊上海取代香港, 而家取代到未?

支那有外匯管制, 外資根本唔會信支國市場

大家目標一致就得啦

咁有撚用咩，香港入面唔係香港人。

成日覺得有個殼就得，永遠都唔7明軟件既重要

係又點姐，中共世界毒瘤，犧牲香港拯救全世界我地有咩所謂，寧為自由死，不做中共奴

天滅中共

Blocked
又一個悲劇撚

左膠真係好撚垃圾

唔怕咪攬炒

做美國狗好過做支那人

你中國搞大灣區，但外資唔信中國，真係咁難明？

最中point就係你

咁似D藍屍廢老扮中立寫個D on9警世文既

從來唔覺得美國當香港係自己人

世界上任何野都離唔開 利益

年乜撚青人吖
Hi 藍狗

真呀
攬炒就係將香港射落海都唔益你中共

風向撚收皮啦

So?

見你話上海取代香港為核心就得啖笑
憑佢陽光司法?

中國有8成外資黎至香港
係阿中國係吸緊我地血，但最重要個點你無提

香港係用黎比班撚樣洗黑錢地方，呢10年佢唔怕欖炒?
得啖笑

如果唔怕攬炒
一早封裝拆口岸
學新疆
此post已完

樓主成篇文都冇咩問題，係最後嗰句叫人唔好咁天真以為美國佬好人出事，呢句嘢往往係最唔清楚國際關係但又想扮到好撚識嗰啲人講

敵人既敵人係朋友

攬炒左咪知邊個驚邊個

其實中國人也帶了很多錢來香港！

3.得香港得天下，美國最終目的係連合英國一齊搶番香港，令中國重創之餘自己掌握全球經濟

不如問下有邊個唔想？？？

等緊英美黎多次諾曼第登陸 HK Ver

唔怕攬炒就唔會咁撚多國際本地五毛三毛帶風向啦

縑維穩費多咩

佢地驚革命輸出到上面, 各省開始反, 佢禁唔住十四億人, 政權一定會冧

講左咁多年上海取代香港
你上海有香港關係法同等條約 建立到獨立關稅區 有獨立經濟地位先講野啦

我夠知美國係為利益先「幫」香港啦，so? 咪講埋d白痴野

咪係
佢地無諗過我地唔介意

白撚黐到你.....香港的國際金融地位靠咩架，就係回歸後都仲維持健全法制及資金進出自由，咁樣歐美國家先留低同你玩，及美國賦予你有別于中國其他城市嘅待遇。 你老母共產黨利用香港做咁多金融咋騙，正規上市集資、地下洗錢走資，通通利用香港。 依家發現比人揸春袋想換個地方自己講嗰變個國際金融城市出嚟取代香港？ ON99!

一帶一路夠吹到東方歐盟啦

既然唔驚咁我地同中共已經有共識啦

香港人都重要
大陸人好多思想同操守有問題

睇你標題話致年輕人就知樓主又係d懶醒以為自己好撚勁既廢中，打咁多又係講錢，年輕人無你咁撚膚淺啊

其實大家都知道美國係當香港棋子
仲要扯美國入黎既原因好簡單

香港同共產黨博奕輸硬，慢慢咁俾佢殺死緊既時候 引入一個同共產黨旗鼓相當既對手 搞亂個棋局 香港係兩個龐然大物既爭鬥中反而有機會維持一絲微妙既平衡 爭一線生機

反正都係輸 咁不如博一鋪大既

收到中共皮就得

我願意

一句到尾，你呢D神主牌維撚磚家，講埋D小學都一早知嘅阿媽係女人，收鳩皮啦！！！

呢個世界從來都係互相利用，要贏就要敢打，未打鳩縮輸硬！！！

更何況港豬尤其新一代，已冇野好輸！！！！

以後樓豬有咩提議 屌

樓豬真係唔識架
大家唔好笑咁大力

拉

沒所謂 最好攪埋班商家去死

拉 縮返去為老母閪到

是 就一開始推左上海深圳啦 得你條弱智仔信啫

我覺得成篇文最啱係呢句喎

冇問題
支那驚五年內嘅攬炒咪如佢所願送份大禮比佢囉
而家所謂大灣區同一戴一露嘅計劃我覺得已經係全盤失敗

第一，大灣區要用香港做龍頭引入外國科技去比珠三角地區偷技術 冇咗香港係完全做唔到第一步
更何況之後三四五六七步？

第二，大灣區同一戴一露嘅投資好依靠港商同外資嘅投資 而家先係有貿易戰 又加埋香港嘅流水革命
所引發嘅外資港資外逃係支那始料不及嘅
冇咗香港呢個窗口 你覺得啲資金可以係邊個位流入呢兩單咁撚大舊嘅龐氐騙局呢？

第三，你話支共唔怕攬炒只可以話係啱一半
支共嘅紅色江山利益派系係香港嘅利益係你完全想像唔到咁大，利益集團最怕嘅係利益受損，人權法嘅制裁係如箭在弦，紅色集團係西方世界嘅資本已經唔再安全，如果加埋香港嘅攬炒可以話佢地會係一無所有。咁到底邊個唔怕攬炒，就係一啲要保命行頭嘅人要保政權不崩，所以可以放棄某啲利益嚟保命，政權崩潰咗之後我諗佢地清楚過你佢地嘅下場一定唔會好得去邊，拖到港爆之後情願鎖國都唔會比你影響到個政權嘅穩固性，呢個係下下策，壯士斷臂。但大前題係港爆引起嘅風暴唔會令到支共政權崩塌，先有機會比佢順利鎖國。

我嘅睇法係支那已經無力回天，而家做緊嘅嘢係拖到冇棋冇哂手段，香港呢三個月對支那政權嘅重創係好多人都想象唔到咁重，只可以講香港人真係做到點引支爆呢個效果。至於攬炒之後嘅結果相信大家都有哂心理準備，就算最後個運動冇一個好嘅結局，長遠嚟睇番香港人就算唔係贏，都做到兩敗俱傷嘅局面。即係我地最保底嘅局面已經攬炒咗，做到我地嘅初心。

見唔到依家間間美國大企都同中共跪？唔係最近既事煲到咁大班美國左膠都係未撚醒 再遲少少真係俾中共控制曬

知唔知香港幾時會死
就係祖国強大有民主之時
唔係嘅話話之上海幾先進都取代唔到

乜原來佢地唔怕架
我唔敢反啦

真係唔怕攬炒洗搵解放軍扮狗?

年青人，要麼企出黎，要麼移民

咪撚龜縮在龜洞一面政治唔關我事既姿態

無武勇前綫。更無攬炒 運動早已完 送中亦早已通過。

你講咩呀………
佢唔怕唔通我哋怕？定係你怕呀？

拉 我屌你老母 你咁撚驚去死啦
寧為玉碎不作瓦全

咁你想點？係咪等死

1.中共唔怕你地攬炒，只係怕呢 5 年完成輸血前整死香港令油水大減

咁即係怕定唔怕啊
攬炒要5年咁耐架咩

我諗樓主應該係講緊俾班成日叫勇武停手唔好得罪美國佬班左膠聽

美國最終目的係連合英國一齊搶番香港

閱

無人怕，咁攬炒囉
拉

上海人都唔妥中共

如果深圳同上海係取代到香港，支共就唔會傻撚到要諗喺澳門搞stock exchange啦

自己香港價錢在咩地方都唔講
收皮啦你都係

樓主個名無改錯

重來都無諗過邊個邊個真係當香港人係自己人

大家都係互相利用

咩先行者？大陸人黎？

全部人都要㗎喎

咁宜家去中國化咪得
慎防支共文化滲透

我地真係要興幸香港係個大油水 如果唔係就好似新疆咁

要做國際金融中心就要資金自由進出
否則有輸無贏既賭場邊有人會黎玩？
若果人民幣自由進出國際市場
第二日就亡黨死清光啦

咪懶係以為自己識野啦 on99

＃70 好似調撚轉左
人地提醒d 人唔好咁天真
要有利用價值先有人利用你架
非洲國家內戰幾十年都唔會有人理

你開始明 if we burn you burn with us 既道理

係籃球集會po過黎
贈你一句

覺得冇用就唔做？
唔做點知冇用

樓主一定係班收成期中產
驚到hihi 咩risk都唔敢take
真係咁有料 就亂世都撈得掂

我地唔係要佢怕 係要佢炒姐
佢自己加速炒 我多謝都黎唔切

反共大勢黎架 唔係我地收手就得架

問題係呢句嘢好眾人皆醉feel，明明阿媽係女人，邊個唔知美國佬幫我哋係為利益呀

咁又唔可以咁踩自己
「英美港盟」係真實對抗中共嘅勢力，缺一不可
唔通WW2加拿大法國波蘭泰國又以棋子自居咩

我喜歡棋子啊 為左做瓜中共吹咩

呢個世界邊個唔係互相利用㗎

大家有共同的敵人互助互利有咩問題？

仲以為咩大picture
點知全部講嘅嘢都係已知嘅嘢
作者到底知唔知咩叫攬炒

笑左，又係陰毛論

你冇腦好啦，以為我地係藍絲？

你誤會咗

我地既作用根本就係要配合 歐美國家 打鳩中共

我地要不斷keep住騷亂 令到中其外患內憂

只要美帝可以整死中共我唔介意奶

多謝五毛樓豬，確立我地正中要害，攬炒明明係一齊輸點樣唔關佢事？ 取代香港金融地位原來係中國話咩就咩

咁點解中國要怕美國直接斷交咪可以收人皮囉

係wor 9588
佢講D野我地一早知

好驚
決定收手痛改前非
擁抱大灣區

我明你想表達咩
但中共唔驚香港？
大灣區同上海代替到香港就郁左手啦
中共要外資唔要人民幣就一定會要同外國交易
現階段無人同佢玩咼

咁樓主有何抗爭高見？

大灣區法律
大灣區警察
香港屬大灣區一部分
香港唔再係自治

呢個係中央嘅方針

消滅香港? NONO!

only get rid of 香港 people: Feel free to emigrate; locally, it takes 1-2 generations of dilutions, all infrastructure are set up in long term plan and ready.

They want the land , fixture, basically the shell !

They can send millions of people down...

When time comes, hopefully HK natives vs New HK people will not be like Isaraelites vs. Palestians for decades....

Think about if you want to see such picture!

收到中共皮就得啦，做棋子又有乜所謂

廢話

睇標題諗住係標題黨，點知你真係諗住中共唔驚香港同佢攬炒。
如果佢唔驚就而家即出老解同行一國一制喇。
上海攪左咁多年都攪唔掂做唔倒金融中心
而家就係要整個大贏區去leverage香港個價值

等我以為佢有乜高見

破壞大灣區計劃 - how? you are not there!!

互相利用不可以嗎

中共係「遲下」唔怕攬炒，但而家係好怕，因香港係幫佢人仔換美金地方，中國而家係糧食入口國，石油入口國，埋單靠外匯，尤其而家外資撤，經濟開始慢，蓋唔到泡沫，如果而家香港變左只係一個市，中國唔係輸唔夠血，係無血輸，仲未計幾多貪官污吏利用香港作跳板走資去外國，佢而家整爆香港包佢好快會倒台，因大陸仔無野食買唔起野食就會亂

美國角色係咩唔緊要，目的係咩唔駛在乎，最起碼佢有權決定制唔制裁香港，你睇下幾多高科技機係美國入口，仲未計金融范疇，所以佢係一個極大既stakeholder

寫到一舊舊

但我都覺得英國脫左歐之後可能會收返香港
到時就正式回歸

歐盟唔得罪中國，眼見貿易戰中國出爾反爾咁多次
都係搵個香港牽制住中國then繼續deal好d

咪傻，唔怕攬炒嘅
一早好似新疆咁，放解放軍入嚟，開坦克
直接宣佈收回，仲同你咁玩咩

Agger

一直都知架拉，真係得香港得天下先好啊，最驚唔係被利用係連利用架價值都冇啊

啱晒

樓主篇文 證明中共好需要香港 先著手搞咁多野

樓豬岩岩訓醒

上次又話開放深圳代替香港嘅? 下文如何????

因為華爾街有班大仆街 + 賣國商人

仲諗住有咩大新聞
香港有真攬炒中共先會驚
依家有撚攬炒咩

香港複製到既話一早就被佢血腥清洗左啦

結論：攞定美金揸手，費事益中共

只係講一樣野, CNY無得自由兌換
佢係中國攪咩區都係取代唔到香港

傻鳩 佢唔怕攬炒 佢一早宣佈咗宵禁
點解唔做? 因為香港呢刻經濟唔可以死 唔係就燒埋大陸

請大家回顧番中共既政策
西部大開發
西氣東輸
上海自貿
前海

邊樣係做得成?
大灣區?
廢噏啦, 邊個會同你做生意
特別係香港單野爆到依家應該就黎WW3
NBA, 共雪, 話晒比人聽同支共做生意有咩下場
佢啲錢變撚晒做廢紙, 邊個驚?

不過佢可以出大絕既, 再殺幾千萬人, 又可以吸番啲錢出黎

If we burn, you burn with us

拉
知嘅野又講多次浪費版面

感覺樓豬依家10月先趕到8月果時架進度，最好笑係話中央只係驚太快炒換唔切血，咪姐係驚攬炒，唔通真係反抗到2024年咩

篇文target係邊個 年青人(除咗港豬)一開始就睇到大灣區計劃 先至話要攬炒

唔怕仲嘈乜?

試下. 我唔信

agger
所以依家選擇一係移民
一係留喺度順民
一係反抗到底

行動？

樓主夠鐘食藥

嗯，好撚驚。

到底係想搶香港控制中國
定係借香港, 整爆中國(連埋香港)
真係睇唔透

從來都係有利益先幫你，美國議員叫人注意下唔好冇道理地暴力，係想外間幫落去靚靚仔仔冇唔幫既理由姐

應該係追緊2014年既進度

知左好耐喇，仲以為有咩新point

根本大家由一開始就知
如果唔係我地點會話幫美國提供彈藥
目標一致 理得佢真唔真心咩

+1 沙士價淘大

窮L永遠必勝

講咁耐對香港都唔放手
點解?

佢地就係一樣咁既物種

唔怕攬炒
直接取消一國兩際
宣佈香港做北京直轄市
再派武警入城
會唔會好過而家咁?

樹皮國有咩怕呀，食樹皮食10幾年都仲咁愛國

我地知我地係棋啊⋯
兩者皆害擇其輕ED道理你唔撚係唔明啊嘛

果然係話題終結專家，廢話連篇

同美國不嬲都係互相利用架喇

得香港得天下?
太睇得起香港
依家亞洲最重要係新加坡

屌，唔怕攬炒即係攬炒咗佢都唔介意啦

你講到佢又唔驚我又唔驚咁，炒完拎罐午餐肉上東莞就有得屌閪，何樂而不為啫？

樓主的學術有點弱，可以再睇多啲先出嚟分享

唔撚驚攬炒既一早出解放軍啦 驚閪咩

上海有無一國兩制呀？

無呀嘛，有就一早取代左香港啦

照你咁講，高官仲點會走資落黎香港呀，走去上海咪得囉

樓主無反對燒車站，都唔贊成勇武休息

中共對香港嘅策略從來都係要地不要人
就算我地唔攬炒，香港都會慢慢被侵蝕
香港同美帝合作仲有一線生機

美帝plan咗打擊中共好耐
香港能夠成為助力美國求之不得
無論點美國都會stand with HK
就算前線過咗火都只係話不完美可接受要改善

If we burn, u burn with us

呢個post 咁都推得起，仲正皮多過負皮
難怪話連登畀人帶走晒風向。

我都唔怕攬炒,都冇得輸

講真啦 中共咪又係當我地棋
中共下我地係二等公民 美國下亦都係
正常人都知點揀

開始明2047大限係點樣嚟，
47年前洗晒所有血
47年後成立新香港，繼續拎香港個名喺世界金融市場呃飯食......

同改革開放初期一樣，搶左你間廠，炒晒你d人，繼續用你的機器去生產去賺錢.......

跳得好快，但都係啱嘅

Ps 和理非=/=左膠

不過真心想問

而家打咗咁多個星期
勇武可以點繼續落去

因為中立地講對家嘅招愈嚟愈多
根本唔唔怕我地個個禮拜出嚟

見到大灣區計劃22年已經唔洗睇

無錯, 比美國揸下香港呢個大春袋

如果唔怕就一早封"網"拆口岸

樓主結論:

乜都唔好做

唔好睇到自己咁大

等死啦香港人

講到有大灣區就好似full control...

美國一加稅你咪又係跪低，香港無利用價值一早就64咗

支那而家國際影響力慢慢減弱，今日連尼泊爾都唔賣帳，最叻搶台灣邦交國

好文，推爆

拉

推返行動post 上熱門

陰毛論，我地唔係藍絲

利唔利益唔係問題 最緊要威脅到佢地答應五大訴求就得 既然我地都唔驚經濟攬炒 洗咩顧美國出發點係咩？大家同路人各自爬山啦

驚抽錢唔夠快手咋

從來唔理香港死活嘅只有中共

包括三十年前威脅英國迫佢地交香港出黎

老實講依加美國國策就係對付中共 點會因為真係因為一兩舖同地鐵站就停手 就算真係有超級左膠嘈 一樣可以用其他野駁返轉頭（好似依加nba同暴雪咁令美國人覺得中共威脅真係殺到埋身）

得啦得啦 智者

見大部份連登仔都冇信樓主篇on9文
就知香港仲有得救

個重點係共產黨複製幾多個香港都好
冇外國會承認呀麻
所以香港死=冇外資流入=攬炒

中共好撚怕攬炒囉 搞4個月就係想向全世界講中共冇介入香港 保住獨立經濟體地位 有錢有權 佢係唔撚怕想要實權而唔要錢洗撚搞咁耐？

有無聽過乜野叫寧為玉碎 不為瓦全

咪on9啦，冇咗香港走資窗口，支共什麼都不是，可以極速收皮，廢除港元，撚有人會換你d廢紙？

岩

我發現啲理性小小既廢中廢老仲係覺得自己醒過後生仔
覺得後生蠢俾人利用
諗咗幾個月諗通咗走出黎講道理
咩美國佬唔係真心幫你, 為利益咋
咩攬炒會整死香港前途
屌你老味我地6月已經講緊啦
delay咗幾個月先黎眾人皆醉你獨醒
老咗都唔識謙虛向後生學野

真心別on9,
只係一個人民敝離岸中心得香港已經表明一切.

大陸有$, 貨幣唔流通, 係冇用.
外匯係key factor.
冇香港, 邊個比佢trade RMB ?
冇=廢紙. 因為只係國內流通.

冇國際影響力.

留意多一點.
中國公司有咩事, 係影響唔到外國股市.
只係影響香港.

好憎呢個

有啲point幾好，但有啲point, 特別係上半段有啲point含糊不清
但係喂阿哥，冇大國支持都幾難攪掂中共

我唔介意做美國既棋子

鬼唔知咩...
我依家就係比大共知寧願攬炒都唔撚益佢既決心
我寧願比錢美國 換取民主自由
但唔撚去屎中共屎

維尼而家講緊係毛主席級數嘅獨裁，唔係江澤民嗰陣時嘅作風

不嬲都係互相利用架啦
如果香港冇國際地位
啋你都有味啦屌

樓主係真心架喎真心膠

罰你睇埋最後果段

好野~~~ 聯合抗共!!

又好似有d道理

好老實
睇到用上海為核心操控已經流流地
你支那人做生意根本無人信，仲要用上海做國際金融中心？你到時玩內聯網？鎖國？
唔講遠
當年北京奧運已經大把人我係中國人呀屌
超越香港了，今日呢？大家有眼睇
我只可以講香港死，支那一定跟住死
但我認同香港係WWIII經濟戰第1場
甚至係冷戰前線，所以即使貿易戰完左
美帝都唔會再好似奧巴馬咁養大隻惡魔

最重要係你自己個價值觀係中共定西方果套 咩利唔利益邊個做莊根本都唔會流去一般市民手中 真香港人一定要團結先有得救

風...繼續吹

鬼唔撚知美帝係為自己利益咩
你有冇見過美帝會為第三世界國家立人權法？

I would rather be ashes than dust
有無聽過
唔洗係到講美國唔係朋友啦
支那係我地敵人，敵人既敵人即係朋友
又一隻帶風向

垃圾post

大陸一日無基本法治無人權

咩地方都取代唔到香港

完。

成個post就慫恿前線繼續勇武裝修

就算美國議員大佬開到聲都唔撚理

五毛風向:
人權法案無用, 抗爭全靠自己
裝修一撚定無影響, 就算議員講明都係鳩up
國際輿論絕對無關係, 完全唔洗理
香港好容易被取代, 但完全不提及自由金融中心與基本法治人權既關係(如此post)

香港從頭到尾都係棋子
如果唔係點會俾英國食咗百幾年
中共又點會80年代就傾話要收番香港？

香港對國際嚟講係經濟戰必爭之地
係掌握住其中一個大市場嘅春袋
同時中共亦要靠香港不斷幫佢輸血
綜觀整個亞洲地區
同香港最相似就係新加坡
但香港又係掌握住大中華地區門戶
比新加坡更加重要

所以而家就係用香港做籌碼
你諗下要自己成個國家死
定將香港還原繼續幫自己輸血

睇完之後，你明唔明攬炒係咩？
好簡單一句，只要中共呢個敵人可以滅亡或仆街，要我做棋子定要我命都在所不惜，佢出事我最開心

如果只係為咗可以生存，苟且偷生，渾噩度日，咁同咸魚，機器有咩分別，我寧願唔生存，做返自己

攬炒唔係同香港攬炒
係到中國 中共攬炒 明

好多藍唔知

好撐中

香港人係因 香港係果

蔣公遺志由香港人實現...
剿匪滅共

係人都知香港是一個棋
但你鍾意under 大陸定美國？

幫推

Push

攬炒咗先知會點

清 你咁講其實美帝先係我地既棋子

岩呀，你估國際金融中心咁易變到出黎？
樓主on9仔，呃呀婆就得

垃圾樓主明唔明咩叫攬炒

你連自由金融體系同基本法治人權既關係都特登避開唔講

根本就想帶風向令人以為攬炒原來唔係出路

咁更加要攬炒

btw已block

push

點都係做棋子點解唔做有自由的棋

係人都知啦，咁又點，極權中共同自由美國，寧願比美國利用好過做新疆人2.0啦下話

成班鄉下仔

一日大陸無資訊資金自由流通，都唔洗旨意取代香港
想香港死？我怕中共會行先一步

真係要小心

咁就啱啦！大家都唔怕咪炒左再傾

攬炒唔係攬炒香港
係攬炒中共

真
呢個先係國際戰線打法

佢唔怕攬炒就出左老解啦

睇黎你未明攬炒，香港冇左，我都要攬住你死喎

樓主個名好襯你，完左

中國又蠃

就係知先至要攬炒
樓主究竟明唔明咩係攬炒

做棋咪做棋
中共必須死

被中國 定 被美國利用
唔洗唸喇下丫？
真香港人要自由咁生活
要經濟起飛咩？
經濟好 關我地d平民叉事

敵人嘅敵人係我地朋友

屌你老味對於呢啲美國佬陰謀論真係好撚反感，咪撚用啲藍絲口吻來講呢件事好唔好，明明就係我哋主動要求美國佬幫手，人哋而家配合幫手就話人哋有咩陰謀，我哋係人哋隻棋乜乜物物咁樣，拜托唔好咁樣分化自己人好唔好？
唔想做人哋隻棋咪自己的起心肝諗下點樣自己當家作主囉，成日疑神疑鬼話中共好美國好有乜陰謀俾人哋當作棋子，你心態上轉變下的起心肝立國好似新加坡咁咪唔使做人哋隻棋囉。
到時候你使撚理人地係唔係真心咩屌你老母

我唔會講美國唔支持香港,不過的確外國有人係支持香港示威但係唔支持美國插手入去,因為佢地認為e個係內戰(Civil War)

利申:睇reddit見到

點解呢d post 咁快熱門

邊個唔撚知我地係棋，人地為左利益
而家大家互惠互利
講D垃圾話係大PICTURE

啱喔

中共唔怕攬炒使乜搞咁多嘢？要滅香港最直接係根據基本法宣佈香港進入緊急狀態，採用全國法律代替香港法律，維持至2047年。

你估我地唔知咩 依家係寧願做美國隻棋 都要打殘中國

唔怕就出左兵啦
佢地只怕資金走唔到
所以只係想留島不留人

仲有解放軍

快啲搶
Sir! This way!

上海取替到香港？ 淨係呢點我都唔同意啦

咁我寧願ww3

我地都唔怕攬炒
理得大陸點睇

玩到差佬崩潰咪落老解囉

咁樣係唔會令和地驚架喎

樓主講得岩既
但有冇更多建議

［核爆］權威民調 65%香港市民支持香港獨立

其實樓主成篇野都係廢
佢主動想帶出既重點就係尾段

唔怕既一早出老解宣佈一國一制啦

哦 唔怕？ 好呀，繼續

佢驚嘅唔係香港人，而係中國人

Blocked

喂 連仔 個post好撚唔掂喎

清一色comment屌樓豬講廢話
但係有700幾正評

你嗰嘢壞咗啊

咪就係，休息撚我見一個屌一個

做美國棋子冇所謂，目標一致就ok

事實就係美國唔會停 當然做法可討論 但見休息撚就一定要block

所以唔好攬住香港炒啦，攬住13億炒先正

大灣區主角係香港
唔識無鳩up, 如果外國取消香港關稅優惠
成個所謂大灣區都可以收皮

我唔同意晒但同意大部分

上海係得既就一早出左老解鏟平香港啦
呃鳩邊個
拉

the point is
everybody want them dead

第三點係就好了
不嬲有利益先咁關注 你睇下加泰就知

人民幣好快做國際貨幣統一天下

一係攬炒
一係香港獨立

係 我帶路

樓主未聽過財散人安樂？

最怕攬炒咪寫文個人囉

寫大篇黎話俾人知你其實唔知咩叫攬炒

有冇諗過最後係香港得天下

將個利益關係搞到錯曬

攬炒唔係香港，係全中國一齊炒

點解呢個咁嘅廢話post可以七百幾個正皮，鬼唔知阿媽係女人咩我地夠知美國係為選情為生意啦，但都要爭取因為佢有力吖嘛，取代香港呢個真係笑死，深圳上海搞咗咁多年都有眼見幾失敗根本大陸就係窮到窿要即刻收返香港，我地斷佢水就支爆，係咁簡單，你睇佢把口惡，行動跪係度奶美國奶到雪雪聲就知

本身諗住樓主係風向分化，點知原來真係傻閪嚟
之前又話要靚畫面，仲痴心妄想前線狗會棄暗投名，瞓醒未
拉

一早知係棋
咁又點 做棋都唔要大灣區啊
你咪繼續明日大愚

一個人on9唔識死
同唔怕死係2件事

我要做棋子
Sir This Way!

寫左咁大段野都係廢話 你嘅論點其實係
中國怕短期內攬炒 未來唔怕

係人都知啦

至於你話唔應該勇武停 人地最多都係講停一停 俾個法案過左先 我睇唔到有幾影響你講個咁龐大嘅計劃
如果美國真係勢在必行 又會因為你停一停唔做野喇？

P牌

一國兩制係同時有一國同兩制嘅好處，而冇一國同兩制嘅壞處，中共班既得利益者幾蠢都唔會想取消一國兩制，ok?

睇完都唔係好明成篇野重點響邊.
美國利用緊香港就阿媽係女人, 但香港亦都好明顯係利用緊美國去對港共甚至中共增加壓力.
就算學你講係WW3, 香港人驚閪? 過多十年都變新彊, 仲驚WW3? 驚你唔打tim ar.

學你講, 中共本來就係想吸乾吸淨後由香港死, 香港人亦知只係早死遲死既分別.
咁倒不如用我地既死, 大大聲去同世界講支納粹既野心, 無信用, 殘暴, 獨裁. 同文明世界既價值觀大相逕庭.
等你中共以後響國際社會臭名遠播, 舉步難行. 以命換手, 呢D先叫攬炒.

老實, 唔好話攬炒, 港共連宵禁既代價都唔敢付出, 仲扮唔驚? 算吧啦.

認同到最後...點樣得出結論三
咁樂觀？

我都唔怕，炒咪炒
一向最驚炒既就係班既得利益既藍絲中年人
大灣區？關上海春事，上海真係禁好既仲駛要攪大灣區？
根本自呢幾年黎中國經濟改革基本上完全失敗
班後生仔識諗過你啦
樓主睇太多中國資訊喇，俾人洗左腦都唔知

牙sir你分析得好好

班老野想奶盡所狼好處然後回歸前瓜老襯
淨低既我地食

我就唔會比佢地咁做
我要佢地一齊共享大中華榮耀
我要佢地就算老到唔識郁都要佢地享受到成果

因為大陸對老野係最差

部分正確

未西驚過

聽講習近平 有物業係山頂道

佢d親戚又掃左大量市區既豪宅

攬炒只要維尼陪葬就得

就係對住我地咩都做唔到，先中傷我地

Of cuz not
中國經濟靠香港
中共透過香港公司賣武器比伊朗

屌你老母大灣區有咩國家會承認

唔怪得知
一開始都覺樓主篇文係好錯
勁大中華feel
原來係因為我太醒

我知佢唔驚, 我都唔驚, THEN?

你睇下上海點啦而家

屌下次D古靈精怪post真係要起一起底.
BTW我睇完諗左幾秒都負評左

唔好低估啲人有幾天真

希望唔多人真心相信美國係自已人，從來美國都係互相利用的關係，而民主係其中的𣄃號同副產品

想推

其實成篇文我想講

首先，我專登標題黨扮藍絲

同中立派，中產，藍，班撚樣講，唔好似為中國靠香港發達

之後你地生活會回復正常，10年內香港全滅，你d港紙同間公司係咁先

唔好咁天真「訴求」，軍政府係唔會理你

唔好on9叫停前線，美國唔會理一定照去

藍黃都好，生機只有美國

咁都有千個upvote

我唔認同我講的野人人知

好多人唔信滅港論

仲話上海取代唔到

你知我知，但共產唔係咁諗

明唔明？

佢地覺得香港一日不滅一日阻住上海坐正

所以苦心思量點「慢慢毒死」

睇到滅港紙就不了

攬炒咪整死囉，up一抽都唔對題。
直接出最後鼓勵下就算鳩數啦

咁無用就快啲過左人權法啦，都唔影響大家嘅

岩呀 唔怕咪攬炒囉

三毛樓主唔識回

美國幫香港係因為有利益唔洗多講
最重要嘅係美國同香港新一代嘅人都想支共滅亡
無咗支共到時香港人想點都會開綠燈

驚天大發現

如果美國真係咁愛民主自由
係都救左新疆先
點解救香港係因為有利益

大灣區只係近年諗出黎 , 唔好講到支那咁有規劃

OP 啲 post 專講陰謀論

樓主都on9
大陸要行權貴資本主義
就唔會有資產保障
只要一日唔做到真正開放
佢都要靠香港走資

香港重跟到WTO
大陸跟唔跟到？跟到就唔會打貿戰啦

我當大陸跟到WTO 外資就會走入黎
之後佢就行唔到權貴資本主義
到時佢既極權都會動搖
如果到中國既社會真係開放左
咁香港就真係冇地位
但係一個改善左既大陸 點解香港人唔返上去發展

結論係中共同香港係命運共同體

我都想知香港無左特別關稅待遇會變成點？

全香港人都知自己係棋子，只不過我哋寧願俾自由世界利用都要整死支那咁解。香港俾英國利用150年變成世界級城市、俾支那利用22年已經差唔多變新疆、香港民族面臨被清洗嘅威脅。唔洗諗都知要投靠邊面
再講，支那簡直人類癌細胞，一定要消滅

理得美國點諗 大家目標一致就得

弱智都知中共怕攬炒怕到仆街啦

香港個套帶上大陸就行唔通啦。你叫鬼佬高層去大陸呢D狗屎垃圾地方返工？
外資先唔會Buy大灣區呢個concept. 去大灣區仲要交多幾錢重既稅。咁不如撤資好過啦
香港既成功係全因為法治完善（比大陸優勝），你諗下係大陸簽contract 出事就求助無門，同大陸做過生意既外資公司應該都知咩事。 大陸太睇得起自己

都講明可以留島不留人
香港連普通法比曬佢哋 佢哋都唔識玩啦
睇吓移民咗去外國嘅中國人
個個同喺中國冇分別
外國點信你呀
都唔好講佢哋有冇香港人咁捱得喇

有D同意，有D唔同，例如中共唔怕炒，就假既，因為習七帝唔怕，D低少少既都怕，一有咩事上面就要下面既奉獻。

美國一向係搵盟友搵利益，但佢地係想長期利益既，所以要美國幫既地方，一定要夠強民意同反抗意志。

但都係唔可似停，KEEP住大攪，火燒大D，舖拆多D。

風向post 黎
點解之前咁多日唔出post 特別係18區開花
係眾議院過左人權法先出黎post
是味想參議院過唔到先？？？
呢次真係明眼人都知

冇人咁天真嘅
但係得美國可以做到
我哋當然要靠佢

見到上海做核心已經唔洗睇
最有機會取代香港嘅係新加坡
上海拍馬都追唔上

錯撚晒

攬炒係攬住中共一齊抄

唔係剩係攬香港抄

鄙人所見略同

支那呢刻表現得投鼠忌器，都只係因為香港人反抗嘅時刻比支那同全世界預期早咗，有好多配套措施未set 好

香港人，反抗

今次可能真係有一線生機

做咩咁撚多正評

係中共底下我地係連棋都不如
唔係仲要驚?仲要簡呀嘛??